"Ik vertrouw erop dat ik niet binnendring.
Ik ben bang dat ik dat heb gedaan bracht wat sporen van de storm en regen in je knus kamer."
"Geef me je jas en paraplu," zei Holmes.
"Ze mogen rusten hier aan de haak en zal op dit moment droog zijn.
Je bent gekomen van het zuidwesten, zie ik. '
"Ja, van Horsham."
"Dat mengsel van klei en krijt dat ik op je tenen zie is behoorlijk onderscheidend. "
"Ik kom voor advies."
"Dat is gemakkelijk gekregen."
"En helpen."
